有無人廿幾歲人都好驚行雷

利申 要遮住對眼 um住對耳先訓到

我家姐成30歲人每次閃電行雷都要嗌
好驚呀!!!

閃到我訓唔著

+1

係室內都ok
室外會即刻跑去有瓦遮頭嘅地方
好驚俾雷劈